# 11086-PAW
	Esta carpeta corresponde a la asignatura 11086 PROGRAMACION EN AMBIENTE WEB dictada
	en la Universidad Nacional de Lujan. Dentro de la misma se encontraran carpetas
	referenciando a los trabajos practicos a resolver.
	
	Trabajos practicos:
	
	TP1 - HTML
	
	TP2 - PHP
	
	TP3 - JavaScript
	
	TP4 - CSS
	
	TP5 - PHP
	
	TP6 - SVG
	
	TP FINAL